老老豆豆 如果侵中左支那肺炎病死左會點

Mike Pence

依家又唔係佢中。

mike x mike
大笑.jpg

其實反而對選情有利 d支持者太悲憤 而pence個形像無咁極端

已中

如mike pence都中而又死呢?
Pompeo接任總統?

Breaking: US President Donald Trump and his wife Melania have tested positive for coronavirus.

咁先似返劇本

中左啦

支那joe無對手當選
然後中共就會變左為抗武肺做出重大貢獻
然後winwin
中國贏兩次

至於trump
who is trump

no,到Nancy 眾議院議長

順序會係
1. 總統
2. 副總統
3. 眾院主席
4. 參院臨時主席